[JJ插沙]揀中大BBA定科大BBA好

文科
假設我dse 26分
揀cu定ust

放榜後 恒大

真心呀
CU同UST點揀好

緊係ust 啦屌, asia no.1 wor

UST好chur好辛苦喎

放榜先算啦

咁cu la

咁唔好讀啦

有冇得分析下兩間大學嘅校風呀環境呀乜乜77邨較下

一定係ust bba>>>>>cu ibba, 26分就搏下cu qfin/ifaa 啦, pac就自己諗

如果24分呢
仲有另一半喺CU

咁仲上嚟問

同埋
cubba同ustbba前途係咪真係差好遠
唔想因為另一半做錯決定

咁咁咁都要問下嘅
客觀啲對待自己前途

當年同樣抉擇here

最尾你點揀

咪一樣
利申:後悔當年冇揀UST BBA

照你咁講揀ust bba好啲喎
咁你同女朋友點

呢個就明跣鳩人

啫係點呀

痴撚線 問撚完人 有答案 又扭扭擰擰 咪撚讀呀你

兩間都好 我覺得呢條問題去到最後都係睇你想chur四年好高姿態咁簡工定輕輕鬆鬆但都唔洗左驚右驚